唔係元朗人 今日唔好入元朗

唔好送頭，一早已經大把便衣 狗車

Be water
不受傷 不流血 不被捕

仲有幾多人記得

自推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

根本同將軍澳個日一樣 風險自己諗

6/10

推

721 前晚都有人開過類似的po

藍絲一早出左張POSTER話打曱甴, 然後元朗唔關站,
原因係:
1. 嚇和理非,唔敢出黎
2. 等勇武帶工具"覆桌" 原來係假既, 再大圍捕 & SS 一獲拉晒

第2點,第2點,第2點
好重要, 好重要, 好重要

今次一定大班記者在場
我唔係好信再有721發生, 上次都未搞掂, 又黎一次, 班Popo死緊

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

7/10

8/10

9/10

10/10

不如每次行動都留喺屋企你話好唔好呀樓豬

除左入元朗去第2度唔得架咩？

Cwb同杏花啦

地方自己決定
信念不死

好多mon post sir叫人去㗎

咁你有冇講呀？無呀嘛

講晒俾你知 等班狗又大圍捕好無呀

就算無文具，入去坐48你估好好受？